30頭...完全睇唔倒前景...將來

[隱藏]

$20000一個月

4000家用
1000MPF
1000保險

70萬儲蓄

衰又衰唔晒....但係完全唔敢諗結婚買樓
做人真係好辛苦....好多時好似為生存而生存
個個月等出糧....然後放落銀行

轉眼間做左十年野.....青春都離我而去
不想長大,逃避現實??
年少多好.....好羨慕backpacker拿起一個背包就可以環遊世界

或者我只係一個普通人.......應該安份守紀.

KEEP住呢個模式直到退体!!!!!

或者可以問有幾多人可以突破呢個框框???

攞70萬去投資算啦 如果唔係你依家樓又買唔起 就算比你草到首期得一個月2萬蚊都供唔起

只有賭吧

樂觀SIR

香港將來呢幾十年只要仲係中共話事，就一定冇前景。準備移民啦唉

樂觀Sir係咪已all in 70萬落175喇